美股跟契媽cathie wood

港股跟麵爺
日又贏夜又贏
贏贏贏

未見到有人開post話put咗9988
大家都係得個講字